有個做工程嘅男仔approach 我 但未一齊已經猛講大話

最近識咗個男仔
佢一開始話自己係工程師
點知後來俾我發現佢原來係個咩地盤科文 唔係咩工程師🙄我講笑咁講係咪你地做呢行啲人都係吹水唔抹嘴ga?up得就up
我再問佢做咩咁小事都要講大話呃我 點知佢發翻爛渣轉頭 話咩做工程叫工程師有咩問題？唔係叫工程師 唔通掃街倒垃圾先叫工程師？你係咪睇我唔起？🥴O晒嘴
係咪一開始就講大話已經pass得？

大家都係仔就唔好介意咁多

邊到識

你又睇唔起佢， 佢又睇唔起自己， 不如分手啦

Fd搭fd...

未一齊😂

個個一開始都係呃呃氹氹啦

吓🙄接受唔到囉

但已準備好屎眼俾工程仔屌？

發現條女喺google search 3p 4p 輪姦啲AV嚟睇

所以依家轉搞Gay?

地盤佬工程佬咪一樣

利申:工程佬

借fd acc🥺

工程師名來既姐